假如我係林鄭，我已經搵到一個贏既方法，就係不停係連登鼓吹人去地區遊行，一次捉幾十個人，捉多幾次咩人都無啦

一百萬人無用》二百萬人無用》三百萬
每次都有好多手足被狗捉，18區快閃捉到咁多咩？

。